致：你地呢班偽善嘅香港人！

唔好話你地先係5毛

三年前 我屌大台唔幫前線 屌佢地唔理義士
政府係賤格 用司法打壓民主
但左膠光環有冇咁大 可以令香港人失憶
呢加坐監就叫人大團結 左膠唔知自己信用破產

我只係想借今次機會宣傳港獨，Hong Kong is not China 等信訊，出去並唔一定係支持邊個

我地唔係冇試過 借泛民遊行 講港獨 但班泛民咩嘴臉
仲叫警察入遊行隊伍 包圍港獨派 等泛民全部打曬咭 影曬相 警察先放佢地行

左膠：邊個戴口罩就係鬼

我明，但今次應讓唔會，因為佢地唔可以係國際傳媒面前出醜，而今次都係難得機會一群人向世界傳媒講香港獨立

泛民一早割曬𥱊 唔會俾機會你地係傳媒鏡頭下 有都唔會報 同埋梁游夠國際新聞啦

到今時今日仲幫雙學gphone同飯民嘅活動講好說話嘅人
先係真正偽善狗
仲未出人出賣夠?
你對唔對得住俾佢地篤灰而坐緊嘅義士

講咩理由都無用
去到 人地影張大合照
你只會係去幫人抬轎

如果班左膠出嚟為佢哋當日篤灰道歉
都有得諗吓
最撚唔据就係佢哋高高在上
以為自己啱撚晒嘅嘴臉

遊行幫佢地抬轎
一陣又比佢哋係背後插一刀咁點算